成日送中係拉埋美國講

食屎啦
唔撚駛外國幫
自己香港自己救
你地成日諗住靠外國政府
小心人地食埋你隻車

自己香港 冇人救

仲有班on9 話美軍來 我帶路

帶帶下姦埋你老母搶走哂你d物質
唔好哭